即使身邊世事再皮鞋道理 我與麻甩皮鞋亦連在一起

又撚皮難狗

佢波台走狗黎

你未忘我未忘皮鞋道理